# Come è organizzato il repository

 - Nella cartella principale è presente tutto il codice relativo al gioco
 - Nella cartella build è presente l'apk aggiornato all'ultima versione del codice
 - Nella cartella docs sono presenti tutti i documenti relativi all'analisi e progettazione di questo software